連體嬰大個左拎一張定兩張身份証

真心一問，有無人試過

唔知，但係一定會拎破產證

唔知，但係一定會拎器官捐助卡

咁其中一個要坐監會點

咁連體嬰食放題係收一個人錢定兩個人錢4人同行3人價錢如果計兩個帶埋佢地咪好唔抵

真心想知

其中一個痾爛屎另外果個好慘

其中一個同人咀另一個咪好慘

其中一個比人綁架，另外一個會唔會交屬金

關愛座坐一個位定兩個位坐曬

同人打交有四雙手係咪贏硬

自 四隻手

另外兩隻邊到來

咁免稅額計一個定兩個
去海馬公園要買幾多張入場券？

呢個post有潛力好笑過公海殺人個post

其中一個殺左人咁點告

好笑過錫春袋

好賤但好好笑

落場踢波咩好著數，一個頂兩個

飲茶計一個定兩個茶錢？

一張身分證但係 size x 2

其中一個死了怎辦

火化一半

另一個做污點證人

一個同條女/仔扑野
另一個係隔離打丁/卒碟？

一個係gay一個唔係咁點

去計人頭數埋單啲地方咪好唔抵？

Share 同一器官 你話其中一個死左會點？

好唔爭氣笑左

笑左

最好做雞，一個condom收雙飛價

好撚肯定其中一個唱歌好聽，另一個想殺死佢

會有一條賓周定兩條賓周？

高汁post

腦死亡有冇可能？

腦死 = 人死？

一個向左走一個向右走會點

link

連體嬰通常都好積極面對人生
你幾時見過香港有連體嬰壓力太大跳樓自殺

出糧會出一份定兩份？

一邊頭冇反應 有冇可能？

一個打丁 另一個做乜好

因為隔離永遠都有個人𥄫住吖嘛

互打

一個中六合彩另一個無中咁點算？

有一個瞓唔著咪好慘？

咁咪得囉

你冇諗到要點坐監

回得好撚高質

男連體嬰同女連體嬰結婚會點？

如果share同一個西
咁屌佢個陣係屌緊阿妹定家姐

二人同行 一人免費

好賤但好笑

咁係咪三連體 😉

笑死

屌好仆街

好仆街

會爆炸

連體嬰唔可以有四隻手

連體嬰自己打交

一個打傷另一個，到底入醫院定入臭格？

上庭係咪証人欄，犯人欄兩邊走？

有一個判坐監或判社會服務令會點？

有一個破產會點？

一個唔坐得的士，唔去得旅行？

如果個連體嬰係男+女會點

啲問題好高質

好想知答案

如果左嬰打右嬰 左嬰會唔會痛

點解個嬰字越睇越奇怪

你又知當一個計？

連體孖胎死緊件

由屙爛屎果到我已經笑撚到仆街
碌碌下話比人綁架同埋計茶錢我笑到停唔到

強貼劉明

好好奇佢哋嘅神經線係咪共享

佢地上LIHKG要一個定兩個ac

一個人犯罪另一個點唔跟住？

食自助餐點計

排隊買iPhone 係咪可以買兩部

搭地鐵係咪要俾兩份錢

計人頭 連體嬰兩個頭所以俾兩人錢

打羽毛球比賽應該報單人定雙人

睇戲點計

去迪迪尼點計

個頭連住應該計一個定兩個？

一個坐監另一個點算

好似yahoo 知識d問題

用右手打飛機，咁左邊果個連體嬰算唔算攪基

投票點計 咪可以投兩票囉

游水個陣係游左定右
一個自由式 咁另一個係咪背泳
參加游水比賽係咪快一倍

一齊急屎邊個屙先？ 校有一個瀨屎？

唔同位連唔同玩法喎

會分返開

幽默感呢家野....

打電話問1823

留名

刑期唔同點算?

考試左邊提右邊算唔算出貓

1083呀

分開出黎

怪力

如果連體嬰一個男一個女

係咪男女廁都去得

屌你老母
好撚好笑呀？
你估我想咖？
咁天生係咁可以點呀 笑笑笑

咁用he/she定they?

令我諗起yahoo知識個李露眉

LM

到時要俾條仔插
定係插條女
好難擇

好撚仆街

頂波邊個頂？

自己插自己

大胃王冇得輸
一個食包皮一個隊條腸

一個想瞓一個唔想

我要扑孖妹

連體嬰點一個男一個女

考試的分數洗唔洗除2或乘2？

屌你

龍鳳胎

破處係咪要破兩次

如果犯法左嬰指控右嬰，右嬰指控左嬰，個官點判？

踢波換人計換一個定兩個

你地班撚樣唔好咁仆街啦

其中一個殺左人洗唔洗一齊坐監?
咁另一個咪好無辜

搵緊呢張圖個陣俾你快過我

如果兩個人性格不合點算

如果左男右女，去出街去廁所點算？

永結同心

好撚侮仆街

Lm

2人3足條數點計

屌

咁再另外果兩隻邊到來

一份唔夠食

笑到癲左

依個好笑

叫head晒個個頂先

一個殺左人另一個一定係兇案現場
同謀

問下你老母咪知

包剪dup 輸左一巴!

有左嬰右嬰 咁有無前嬰後嬰

有上下69嬰